\documentclass[9pt]{exam}
\begin{document}
\title{R\"u{}ckmeldung zu ``Programmieren in \textbf{R}''}
\date{}
\maketitle
\makebox[\textwidth]{Kursdatum:\underline{\hspace{3cm}}}
\begin{questions}
    \question Vorwissen
    \begin{parts}
        \part Ich kannte \textbf{R} vorher 
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice nicht
            \choice ein wenig
            \choice ziemlich gut
            \choice besser als Du.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes}
        \part  Ich kann schon folgende andere Programmiersprachen mehr oder
        weniger gut: \vspace*{1cm}
    \end{parts}
    \question Kursziele
    \begin{parts}
        \part Dominiks Kursziele waren klar formuliert
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice nein
            \choice geht so
            \choice ja.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
        \part Ich habe meine Kursziele erreicht:
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice nein
            \choice geht so
            \choice ja.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
    \end{parts}
    \question Kursstruktur
    \begin{parts}
        \part Die Struktur des Kurses war klar formuliert
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice nein
            \choice geht so
            \choice ja.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
        \part Dominik hat sich an die Struktur gehalten:
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice nein
            \choice geht so
            \choice ja.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
    \end{parts}
    \question Schwierigkeit
    \begin{parts}
        \part Der Kurs war mir
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice zu leicht
            \choice grad recht
            \choice zu schwer.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes}
        \part  Zu schwer war mir: \vspace*{3cm}
        \part  Zu leicht war mir: \vspace*{3cm}
    \end{parts}
    \question Inhalte 
    \begin{parts}
        \part Die Inhalte waren mir 
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice zu viele
            \choice genug
            \choice zu wenige.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes}
        \part  Vermisst habe ich: \vspace{3cm}
        \part  \"U{}berfl\"u{}ssig fand ich: \vspace*{3cm}
    \end{parts}
    \question Geschwindigtkeit 
    \begin{parts}
        \part Das Tempo war mir
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice zu hoch
            \choice grad recht
            \choice zu lahm.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
        \part  Nicht mitgekommen bin ich bei: \vspace*{3cm}
        \part  Gelangweilt habe ich mich bei: \vspace*{3cm}
    \end{parts}
    \question Aufgaben
    \begin{parts}
        \part Die Aufgaben waren mir
        \begin{oneparcheckboxes}
            \choice zu schwer
            \choice gut l\"o{}sbar
            \choice zu einfach.
            \choice Keine Antwort.
        \end{oneparcheckboxes} 
        \part  Unl\"o{}sbar fand ich: \vspace*{3cm}
        \part  Trivial fand ich: \vspace*{3cm}
    \end{parts}
    \question Was ich sonst noch so loswerden will / schon immer mal sagen
    wollte:\vspace*{5cm}
\end{questions}
\vfill
\flushright Vielen Dank f\"u{}r Deine Antworten!

\end{document}
